（世紀難題）40路嚟講， 譚凱琪定陳自遙

譚凱琪
yoyo

我揀先，譚 啲女人味出曬嚟，又高白滑副偈又正

我揀林太

譚凱琪啲皮膚好好多
陳自瑤好老

葉太

yoyo就一定係首選
但係譚凱琪真係好撚淫
唔識揀

圖都無講經咩

白滑真係加曬分，仲要生完升埋cup 不得了

Yoyo 好撚好屌，咩都玩得好撚正

原來薛凱琪都40歲了

唐e就黎40

連登仔: 要揀咪窮人思唯囉
利申: 真死窮撚揀都冇得揀